仲有冇連仔玩部落衝突

小弟有個12級部落,同班frd經營緊。聯賽黃金2，有升水晶實力，有冇巴打有興趣。

我10本不過依家都好少玩 每日都剩係返去攞下資源

有冇興趣入 #V0LJ8JJ8 休閒玩，肯打聯賽就得，想入wts grp再傾

玩左六年 養老game

求巴打入一入，我地大重整，踢咗廿人

踢咗廿個支畜

有無人玩coin master

玩到1500星棄咗 好撚悶

騎劫撚

得閒撳兩下

老人村

呢個真，coc真係養老game,係聯賽個陣先入

支持下本土部落，樓豬踢走哂d支那人

唔啦我依家都好少打 隔幾日先會打下仗咁

好喇，都預咗招人失敗

隻game未支化前有玩，入咗個香港+台灣人部，
一有殘體字就踢，有人會問新人去check，
不過隻game連 D event都支那化，所以棄咗

唔玩了,間中會睇比賽

有玩但養老，無聊打下仗